科大都要 「被」罷課

屌你老味 周同學因為殺人政權而死 學生會除左出來9up 幾句仲做左啲咩？ 唔係有人裝修學校 你班垃圾科大撚星期一咪又係如期返學、做讀書撚！ 麻煩你地揸住依粒核彈帶頭無限期罷課…之後7大麻煩你地和應
3罷 最低成本一定係罷學 由其是係大學 ！你地絕對做到帶頭作用！ 想贏 做野 做多步 唔好得口頭勇武